Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em Dart:

```dart
import 'dart:math';

void main() {
  List<int> numeros = [1, 2, 3, 4, 5];
  
  // Realiza uma operação matemática complexa em cada número da lista
  List<int> resultado = numeros.map((numero) => calcularFatorial(numero)).toList();
  
  // Imprime o resultado
  print(resultado);
}

int calcularFatorial(int numero) {
  int fatorial = 1;
  
  for (int i = 2; i <= numero; i++) {
    fatorial *= i;
  }
  
  return fatorial;
}
```

Neste exemplo, o código calcula o fatorial de cada número em uma lista utilizando a função `calcularFatorial`. Em seguida, o resultado é armazenado em outra lista e é impresso no console. O fatorial é calculado utilizando um loop `for` que multiplica cada número pelo seu antecessor até chegar a ele mesmo.